%!TEX root = ../thesis.tex
\begin{titlepage}
	% Falls serifenlos gewünscht
	\sffamily
	
	% alles zentriert
	\centering
	
	%\mbox{}\vspace{0\baselineskip}

	\Huge
	Bachelorarbeit
	\vspace{1\baselineskip}

	\small
	am FZI Forschungszentrum Informatik 

	Embedded Systems and Sensors Engineering
	
	Karlsruhe
	\mbox{}\vspace{3.5\baselineskip}
	
	\begin{figure}[htbp]
	  \centering
	  \makebox[0pt]{
	  \includegraphics[scale=1,
						 %width=\pagewidth,
						 %height=\textheight,
						 keepaspectratio]
						{graphics/logo.pdf}
	  }
	  \label{fig:Lock}
	\end{figure}
	
	\mbox{}\vspace{1.5\baselineskip}

	\huge
	Analyse und Entwurf eines Vertriebskonzeptes für Startups im Bereich der häuslichen Monitoring Systeme
	\vspace{1.5cm}

	\small
	verfasst von

	\Large
	Anne Stetzler
	\vspace{0.15cm}

	\small
	{\em 2014}
	
	\vspace*{2,4cm}

\begin{flushleft}
	\begin{tabular}[B]{@{}r l}
	{\em Matrikelnummer:} & 1607167\\
	{\em Adresse:} & Schillerstrasse 56, 76135 Karlsruhe\\
	{\em E-Mail:} & annestetzler@gmail.com \\
	{\em Studiengang:} & Informationswirtschaft\\
	~ & ~\\
	{\em Betreuerin:} & Dipl.-Inform.\,Med. Natalie Röll\\
	{\em Prüfer:} & Prof.\,Dr.\,rer.\,nat. Wilhelm Stork\\ 
	~ & Prof.\,Dr.\,rer.\,nat. Rudi Studer\\ 
	\end{tabular}
\end{flushleft}

\end{titlepage}
